泛民主派你地玩撚夠未?

死到臨頭仲ON撚99,當人弱智呀?